有冇人試過漏屎

明明沖完涼沖到個屎眼好乾淨，之後一直冇痾過屎，但無啦啦屎眼好痕，痕左幾粒鐘頂唔順，入廁所搵紙巾抹發現有屎漬勁撚臭，應該係啲屎汁乾左漿住曬搞到痕。有冇巴絲打試過

試過

經常

點臭法？

樓主菊花鬆

認真？

而家攪緊肚痛痾唔出等bid屎汁，好撚辛苦！

Gay

濕熱？我成日都係咁 盡量屋企屙清哂先出街

蓋ching 漏屎

[quote][/quote呢個擺明係瀨屎

冇比人屌過屎忽

唔知個老豆最後點

食番